［被讓座］咁撚多關愛座，走嚟叫我讓，屌你啦

周圍咁多關愛座，咁多賓賓，你唔撚叫佢起身讓？
最後無讓到
認撚住你條撚樣

咁佢大肚得黎又唔明顯
巴打冇做錯

男人老狗讓乜撚？

讓俾佢坐？
唔企得搭的士嘛

係我就指住個關愛座同佢講，個到咪有關愛座囉

咁撚多關愛座，正常位點解要讓？

你個名